美國投拜登班人只係想繼續做人上人，其他國家人民好慘先可以更易突顯佢地人上人

美國投拜登班人只係想繼續做人上人，其他國家人民好慘先可以更易突顯佢地人上人

其他國家人民上位， 不了？

支共壓榨14億奴才， 提供廉價貨品俾美國投拜登班人過奢華生活， 美國造？ 不了。
支共壓榨14億奴才， 用賺返黎既錢收買美國投拜登班人過奢華生活， 搞死支共？ 不了。

馬照跑， 舞照跳， 美國點都唔會有事， 就算其他國家去到最差果步， 美國又係可以出黎扮救世者。